export const importantToKnow = [
  "문제는 총 20문제로 구성되어 있으며, 각 문제당 1점씩 부여됩니다",
  "최종 등수는 1~10등으로 나뉘며,  점수가 가장 높은 사람이 1등입니다. 1등 동점자가 나올 경우, 맨 마지막 보너스 퀴즈를 먼저 맞춘 사람이 1등을 하게 됩니다.(2등도 동점이면 마찬가지입니다)",
  "1등,2등은 각각의 상품을 100% 확률로 획득할 수 있는 Special Reward로 구성되어 있습니다.",
  "3~10등은 동일한 확률로 거의 유사한 가격대의 상품을 획득할 수 있습니다."
];

export const quizQuestions = [
    {
        question:
          "TMI 에서 'I'가 의미하는 것은?",
        options: ["정보","인터넷","호기심","면접"],
        correctAnswer: "정보",
      },
      {
        question:
          "물티슈의 영어표기로 알맞은 것은?",
        options: ["water tissue","hand tissue","wet tissue","wash tissue"],
        correctAnswer: "wet tissue",
      },
    {
    question:
        "다음 중 넥슨에서 서비스하는 게임이 아닌 것은?",
    options: ["나이트 워커","워헤이븐","마비노기","발로란트"],
    correctAnswer: "발로란트",
    },
    {
        question:
            "본관 3층에 있는 편의점 이름은?",
        options: ["Maxwell House","Mourinho House","Mushroom House","Maple House"],
        correctAnswer: "Mushroom House",
        },
    {
        question:
          "GB1 지하 1층에 새로 오픈한 식당의 이름은?",
        options: ["델리","N스토랑", "꽃밥", "마실"],
        correctAnswer: "N스토랑",
      },
  {
    question:
      "넥다에서 판매중인 음료수의 가격 중 틀린 것은?",
    options: ["빅 아이스 아메리카노(1,300원)","콜드브루(1,800원)", "아이스 페퍼민트(1,000원)", "얼박사(1,500원)"],
    correctAnswer: "콜드브루(1,800원)",
  },
  {
    question:
      "본관 3층에 있는 ATM 제휴기기의 은행 중 하나는?",
    options: ["하나은행","농협은행","우체국","우리은행"],
    correctAnswer: "하나은행",
  },

  {
    question:
      "다음 넥슨 게임 중 2번째로 오픈한 게임은?",
    options: ["바람의 나라","일랜시아","아스가르드","어둠의 전설"],
    correctAnswer: "어둠의 전설",
  },
  {
    question:
      "tortoise git 아이콘에 있는 동물은?",
    options: ["거북이","소라게","표범","반달가슴곰"],
    correctAnswer: "거북이",
  },
  {
    question: "다음 중 실제로 FC모바일에서 등록할 수 있었던 쿠폰명은?",
    options: ["금요일에모해피모해", "2002대한민국영광의재현기원","이강인선수는이제리그앙인", "FCMOBILE업데이트많관부"],
    correctAnswer: "이강인선수는이제리그앙인",
  },
  {
    question: "다음 중 FC모바일 강화재료 종류가 아닌 것은?",
    options: ["실버 강화재료 팩", "골드 강화재료 팩", "얼티밋 강화재료 팩", "마스터 강화재료 팩"],
    correctAnswer: "얼티밋 강화재료 팩",
  },
  {
    question: "ICON TM에서 TM의 풀 네임은?",
    options: ["The Motivated","Tactical Maestro","The Magician","The Moment"],
    correctAnswer: "The Moment",
  },
  {
    question: "FC온라인 티어시스템 중 가장 낮은 등급은?",
    options: ["챌린저","프로","세미프로","유망주"],
    correctAnswer: "유망주",
  },
  {
    question: "FC온라인 PLAY+US 멤버십이 아닌 것은?",
    options: ["트레이드","접속","플레이","거래"],
    correctAnswer: "트레이드",
  },
  {
    question: "FC온라인 공홈 gnb 3번째에 있는 메뉴는?",
    options: ["프로필","게임소식","커뮤니티","eSPORTS"],
    correctAnswer: "커뮤니티",
  },
  {
    question: "지난 EACC SUMMER 2023 우승 팀은?",
    options: ["Wolves eSports","KT 롤스터","광동 프릭스","Elite"],
    correctAnswer: "KT 롤스터",
  },
  {
    question: "다음 중 FC 온라인(fifa4) 런칭 후(2018.05.17~) 출시하지 않은 엠버서더 클래스는?",
    options: ["첼시 엠버서더","리버풀 엠버서더","맨시티 엠버서더","맨유 엠버서더"],
    correctAnswer: "맨유 엠버서더",
  },
  {
    question: "다음 중 약발이 가장 낮은 선수는?",
    options: ["23TY-N 외데고르", "EBS 다비드 실바", "BTB 앙헬 디마리아", "LN 긱스"],
    // 외데고르 3, 실바 53, 디마리아 52, 긱스 53
    correctAnswer: "BTB 앙헬 디마리아",
  },

  {
    question:
      "FC온라인 멤버십 중 처음으로 추가 6,000 마일리지가 지급되는 등급은?",
    options: ["실버","골드","플래티넘","다이아"],
    correctAnswer: "골드",
  },
  {
    question:
      "FC온라인은 현재 몇번째 NEXT FIELD 일까요?",
    options: ["7차","8차","9차","10차"],
    correctAnswer: "9차",
  },
    {
    question:
      "(1등 결정전시) NEXON의 풀 네임은?",
    options: ["NEo eXperience ONline Service","NEXt generation ONline service","Navigating EXciting ONline gaming","New EXperience of ONline gaming"],
    correctAnswer: "NEXt generation ONline service",
  },
    {
    question:
      "(2등 결정전시) ICON TM 선수 중 가장 오버롤이 낮은 선수는?",
    options: ["나카타 히데토시","루이스 에르난데스","이언 라이트","클로드 마켈렐레"],
    correctAnswer: "나카타 히데토시",
  },
];
